msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"

msgid "Assistant for FFMPEG"
msgstr "FFMPEG助手"

msgid "Tips 1: add LOGO command\(for PC\): ffmpeg -i input.mp4 -vf \"movie=logo.png[wm];[in][wm]overlay=30:15[out]\" output.mp4"
msgstr "提示1：添加LOGO命令（适用于PC）: ffmpeg -i input.mp4 -vf "movie=logo.png[wm];[in][wm]overlay=30:15[out]" output.mp4"

msgid "Tips 2: add subtitles command\(for PC\): ffmpeg -i input.mp4 -vf subtitles=1.srt output.mp4"
msgstr "提示2：添加字幕命令（适用于PC）: ffmpeg -i input.mp4 -vf "movie=logo.png[wm];[in][wm]overlay=30:15[out]" output.mp4"

msgid "Basic Setting"
msgstr "基本设置"

msgid "Source Select"
msgstr "选择输入源"

msgid "one file"
msgstr "单个文件"

msgid "all files in the directory"
msgstr "整个目录的文件"

msgid "streaming media"
msgstr "流媒体"

msgid "microphone"
msgstr "麦克风"

msgid "About microphone"
msgstr "关于麦克风"

msgid "The same sound card needs to be selected for simultaneous acquisition and playback"
msgstr "同时采集和播放时需要选择相同的声卡"

msgid "switch to card1"
msgstr "切换到第二张声卡"

msgid "switch to card0"
msgstr "切换到默认声卡"

msgid "switch the sound card connected to the microphone"
msgstr "切换连接到麦克风的声卡"

msgid "Source File"
msgstr "输入源文件"

msgid "please input audio/video/picture file fullpath"
msgstr "请输入音频/视频/图片文件完整路径"

msgid "Source Directory"
msgstr "输入源目录"

msgid "please input directory path"
msgstr "请输入目录路径"

msgid "Streaming media url"
msgstr "流媒体url"

msgid "like rtmp,m3u8 and so on"
msgstr "如rtmp、m3u8等"

msgid "Destination Select"
msgstr "选择输出目标"

msgid "directory"
msgstr "输出到目录"

msgid "Sound Card"
msgstr "输出到声卡"

msgid "streaming media server"
msgstr "流媒体服务器"

msgid "Select stream server"
msgstr "选择流媒体服务器"

msgid "rtmp server url"
msgstr "rtmp服务器url"

msgid "icecast server url"
msgstr "icecast服务器url"

msgid "recurrently push to stream media server"
msgstr "循环推送到流媒体服务器"

msgid "Destination Directory Path"
msgstr "输出目录路径"

msgid "do not be the same as the source directory"
msgstr "不要与输入源的目录相同"

msgid "One-click Get infomation"
msgstr "一键获取输入源信息"

msgid "Audio Setting"
msgstr "音频设置"

msgid "add silence at the beginning"
msgstr "在开头添加静音"

msgid "silent duration"
msgstr "静音持续时间"

msgid "5000 is 5 seconds"
msgstr "5000代表5秒"

msgid "separate audio"
msgstr "分割音频"

msgid "separate audio by silencedetect"
msgstr "通过静音检测自动分割音频"

msgid "threshold level"
msgstr "静音检测阈值"

msgid "silence duration"
msgstr "最小检测到的静音持续时间(单位:秒)"

msgid "the original file to be separated"
msgstr "需要分割的原文件"

msgid "segment duration"
msgstr "分割时长"

msgid "timespinner"
msgstr "时间微调"

msgid "Please enter the duration of each segmented audio in sequence"
msgstr "请依次输入需要分割出的音频的时长(格式为:分钟:秒钟或者小时:分钟:秒钟,用逗号或者空格隔开)"

msgid "combine audio"
msgstr "合并音频"

msgid "Mixes 2 audio inputs into a single output"
msgstr "将2个声音频混合为一个"

msgid "After merging the two stereo audio channels into single channels, mix them according to the left and right channels"
msgstr "将2个立体声音频各自合并为单声道后，按照左右声道混音"

msgid "Merge 2 single channel audio into one stereo by combining left and right channels"
msgstr "将2个单声道音频按照左右声道合并为一个立体声"

msgid "When splicing two audio tracks, add a silent track in the middle (default 5 seconds)"
msgstr "拼接2个音频时，中间加入无声音轨(默认5秒)"

msgid "Silent track duration in seconds"
msgstr "无声音轨持续时间（秒）"

msgid "Audio format"
msgstr "音频格式"

msgid "Sampling rate"
msgstr "采样率"

msgid "Audio channel"
msgstr "音频声道"

msgid "mono"
msgstr "单声道"

msgid "stereo"
msgstr "双声道"

msgid "Modify duration"
msgstr "修改时间"

msgid "do not modify"
msgstr "不修改"

msgid "specific time period"
msgstr "特定时间段"

msgid "only configure duration"
msgstr "仅配置持续时间"

msgid "cut head and tail"
msgstr "去除片头、片尾"

msgid "Start time"
msgstr "起始时间"

msgid "End time"
msgstr "终止时间"

msgid "cut head"
msgstr "去片头时间（秒）"

msgid "cut tail"
msgstr "去片尾时间（秒）"

msgid "Rising-Falling tone"
msgstr "改变声调"

msgid "sharp(44100Hz)"
msgstr "升半音(44100Hz)"

msgid "sharp(22050Hz)"
msgstr "升半音(22050Hz)"

msgid "rasing whole tone(44100Hz)"
msgstr "升全音(44100Hz)"

msgid "rasing whole tone(22050Hz)"
msgstr "升全音(22050Hz)"

msgid "flat(44100Hz)"
msgstr "降半音(44100Hz)"

msgid "flat(22050Hz)"
msgstr "降半音(22050Hz)"

msgid "falling whole tone(44100Hz)"
msgstr "降全音(44100Hz)"

msgid "falling whole tone(22050Hz)"
msgstr "降全音(22050Hz)"

msgid "increase CPU loading"
msgstr "该功能会增加CPU负载"

msgid "Speed governing"
msgstr "速率调整（倍速）"

msgid "Volume"
msgstr "音量调节"

msgid "about title"
msgstr "标题相关"

msgid "set title"
msgstr "文件名设置为标题"

msgid "replace filename with title"
msgstr "用标题替换文件名"

msgid "fix display for android"
msgstr "修复安卓播放黑屏的问题"

msgid "Adaptive Fast Filtering for Temporal Denoising‌"
msgstr "去除声音中的噪声"

msgid "value of denoising"
msgstr "降噪值"

msgid "whisper"
msgstr "保留至轻柔的说话声"

msgid "clear vocals"
msgstr "保留至正常的说话声"

msgid "speak loudly"
msgstr "保留至响亮的说话声"

msgid "Fast copy"
msgstr "快速复制"

msgid "Setup ready"
msgstr "设置完毕"

msgid "Save/apply first please"
msgstr "请先保存/应用"

msgid "Video Setting"
msgstr "视频设置"

msgid "Video format"
msgstr "视频格式"

msgid "Preset"
msgstr "编码器参数预配置"

msgid "Choseing ultrafast that can reduce CPU usage. PS: medium is default setting"
msgstr "选择ultrafast可以降低cpu使用率。PS：medium为默认设置"

msgid "adjust the playback speed"
msgstr "调整播放速度"

msgid "speed list"
msgstr "速度列表"

msgid "speed up by two times"
msgstr "加速两倍(减少播放时间)"

msgid "reduce the speed by two times"
msgstr "减速两倍(延长播放时间)"

msgid "reduce the speed by three times"
msgstr "减速三倍(延长播放时间)"

msgid "using libx264/libx265"
msgstr "使用libx264/libx265转码(可以解决某些mp4视频无法在浏览器播放的问题)"

msgid "image effects"
msgstr "开启图像特效"

msgid "increase CPU loading when open"
msgstr "打开时增加CPU负载"

msgid "flip image horizontally"
msgstr "水平翻转视频图像"

msgid "flip image up and down"
msgstr "上下翻转视频图像"

msgid "image rotation 90 degrees"
msgstr "图像旋转90度"

msgid "image horizontal symmetrical"
msgstr "图像水平对称"

msgid "image vertically symmetrical"
msgstr "图像垂直对称"

msgid "fuzzy processing"
msgstr "图像模糊处理"

msgid "crisp enhancement"
msgstr "图像清晰增强"

msgid "a half of screensize"
msgstr "变为原屏幕大小的一半"

msgid "screen clipping"
msgstr "屏幕剪辑"

msgid "capture the screen of the specified size and location"
msgstr "获取指定大小和位置的屏幕"

msgid "default set is capture 100% width and 50% heigh from the topleft (0,100) pixel"
msgstr "默认设置为从左上角（0,100）像素捕获100%宽度和50%高度的画面"

msgid "Mute"
msgstr "静音"

msgid "Save to picture"
msgstr "导出为图片"

msgid "Set the number of frames"
msgstr "设置帧数"

msgid "The number of frames"
msgstr "每秒取几帧"

msgid "black-and-white"
msgstr "输出为黑白色"

msgid "separate scenes"
msgstr "分隔画面（从屏幕中间）"

msgid "separate direction"
msgstr "分隔方向"

msgid "vertical"
msgstr "垂直"

msgid "horizontal"
msgstr "水平"

msgid "width of dividing line"
msgstr "分隔线条的宽度"

msgid "separate line color"
msgstr "分隔线条的颜色"

msgid "transparency list"
msgstr "色彩透明度"

msgid "expand canvas"
msgstr "扩展画布"

msgid "significantly solves the scale imbalance caused by changing the resolution after filling with the extended canvas"
msgstr "显著解决了扩展画布后更改分辨率引起的显示比例问题"

msgid "expand direction"
msgstr "扩展方向"

msgid "increased pixels on the canvas"
msgstr "扩展画布需要增加的像素值"

msgid "canvas color"
msgstr "扩展画布使用的颜色"

msgid "screen merge"
msgstr "视频融合"

msgid "only modification duration is supported"
msgstr "仅支持修改持续时间"

msgid "enable merge"
msgstr "启用融合"

msgid "left and right"
msgstr "左侧和右侧"

msgid "top and bottom"
msgstr "顶部和底部"

msgid "overlay in the middle"
msgstr "中间覆盖"

msgid "merge picture onto video"
msgstr "将图片合并到视频中"

msgid "overlay the picture onto the designated coordinates of the video"
msgstr "将图片叠加到视频的指定坐标上"

msgid "overlay coordinate"
msgstr "叠加区域起始坐标"

msgid "one by one"
msgstr "一个接一个"

msgid "merge video and audio"
msgstr "合并视频和音频"

msgid "merge video to picture"
msgstr "将视频合并到图片"

msgid "one video and one picture"
msgstr "一个视频和一张图片"

msgid "two videos and one picture"
msgstr "两个视频和一张图片"

msgid "The picture file to be merged"
msgstr "要合并的图片文件"

msgid "modify the screen resolution of input1 video"
msgstr "修改input1视频的屏幕分辨率"

msgid "800:-1 means: width 800, height adaptive correction"
msgstr "800:-1表示: 宽度800，高度自适应修正"

msgid "vertex coordinates of superimposed input1 video"
msgstr "叠加输入1视频的顶点坐标"

msgid "100:0 means:the pixel at coordinates 100,0"
msgstr "100:0表示：坐标100,0处的像素"

msgid "vertex coordinates of superimposed input2 video"
msgstr "叠加输入2视频的顶点坐标"

msgid "120:20 means:the pixel at coordinates 120,20"
msgstr "120:0表示：坐标120,0处的像素"


msgid "The first file to be merged"
msgstr "要合并的第一个文件"

msgid "The second file to be merged"
msgstr "要合并的第二个文件"

msgid "modify the screen resolution of input2 video"
msgstr "修改input2视频的屏幕分辨率"

msgid "320:-1 means: width 320, height adaptive correction"
msgstr "320:-1表示: 宽度320，高度自适应修正"

msgid "vertex coordinates of superimposed video"
msgstr "叠加视频的顶点坐标"

msgid "20:20 means:the pixel at coordinates 20,20"
msgstr "20:20表示：坐标20,20处的像素"

msgid "picture to video"
msgstr "图片转视频"

msgid "only one picture"
msgstr "单张照片转换成单个视频"

msgid "multiple pictures"
msgstr "多张照片转换成单个视频"

msgid "picture path"
msgstr "图片路径"

msgid "picture resolution"
msgstr "图像分辨率"

msgid "One-click Convert/Play/Push/Output Audio"
msgstr "一键转换/播放/推送/导出音频"

msgid "One-click Convert/Play/Push/Output Video"
msgstr "一键转换/播放/推送/导出视频"

msgid "One-click STOP"
msgstr "一键停止"

